是日午餐

屌！無得雙拼

貴嘢

好細碗 食唔飽

伊麵呀

減肥啦你

味道普通到唔恨

減極都係肥

伊麵點整最好味
我覺得芝士焗

屌你減肥仲講芝士

啱呀，無下次

呢間垃圾

真係好好味